【中共回血劍】在港工作「港漂」被中共追收個人所得稅

最新消息：中共最近無錢使，要搵「港漂」開刀
中共國個人所得稅最高 35%，賺100萬要交35萬
愛國愛黨呢拿？乖乖交稅啦

Source:

中資企業自動幫手扣稅，好正

回血劍
中国又嬴

有得幾多呀

歡迎港漂繼續愛國愛黨，遵紀守法，媽媽叫你交稅啦！

年收入超過 96 萬，最高階梯，稅率 45%

唔交稅=犯國安法，原來緊急立國安法係因為要回血

原來佢地要對付既一小撮人係呢班所謂港漂

大陸收境外稅個免稅額係用香港標準定大陸標準

仲要交香港d稅 ?
double tax ?

仲改裝埋酒店做臨時軟禁地方，限期前唔交直送支那

國家顛覆國家國家分裂國家

大家有同事係支那人記得向中國稅局舉報

雙重徵稅，香港交左個部份當扣稅額，多出要俾支那，今年香港仲免稅多左

依家好多高薪厚職係支那人

應該唔駛交香港
有double taxation relief

港漂秒變Condom
之前去掛國旗唱國歌都白做，一樣畀人割韭菜

如果係用香港免稅額就至少有13萬
如果係用大陸免稅額就3萬6 開始計

要交，差價部份中共國會搵佢地收

抵收啦，佢地咁愛國，點可以唔貢獻祖國？

唔交捉入去玩下

留名睇支那追埋幾年前無交個d

唔係<36000 已經要3%咩

收到，我公司好似真係有幾個
唔知PR咗未呢，未就有得玩

所以就係想知用邊條線，用香港線係頭13萬都免稅
咁免稅額已經差左10萬

要交
再喺大陸 claim tax credit
詳情跟返香港同大陸嘅DTA

支持國安大法
維護稅務安全

其實係迫佢哋做埋「香港人」
再清洗「真香港人」

中共國個人所得稅起徵點係 每月5000人民幣

港漂
侵略者

抵啦
以為取消兩制係好事？
唔好意思，記得交税啊屌你老母

佢地有D會走
擁抱大灣區吧

好事

不嬲係咁
送中又係，用嚟對付政敵
剩係識鬼打鬼

打中國人一定最大力

我本將心向明月，奈何明月照溝渠

睇番啲comment仲話要申請單程證
到時香港變集中營嗰陣，有排佢哋後悔
到時其他真香港人應該通過審核走得
支那人留係度啦byebye

要為祖國舉報係外資做既芝麻仁

香港變集中營佢地有份，基本上99%都係幫兇
後果佢地自己承受翻都好應該

雙重稅

1.非永居港漂由於無法承受“雙重徵稅”的負擔，提前結束港漂生活，回到內地；

2. 那些在香港住滿7年但原本不打算拿永居的港漂，會當機立斷申請永居。

擺明依家逼你表態
一係走佬翻中國
一係就齊齊入集中營

睇comment似乎暫時收到通知既係外派員工
即係如果揸IANG，一年係大陸少過183日，自己搵工既大陸人應該唔駛交
但直接被大陸公司派黎香港/一年係大陸超過183日既就要差額稅

佢哋應該要留係香港
建設美好新漁港

全部IANG未攞香港3粒星都要交
攞咗香港3粒星放棄大陸居所先唔洗交

遲早到香港人受
奶共企業繼續15％
打工仔跟大陸稅制

港區國安法首當其衝就係佢地
佢地當時重走去聯署支持國安法

兩條都係死路

邊度睇到？
有冇link

即係我上面講d case一樣走唔甩？
rip

納稅光榮

支持

優《財》計畫

要用微信關注 港漂圈 先睇到
網頁版睇唔到 Comments

中共國點會放過班韭菜吖

唔交就執行國安法

香港交完再係大陸claim返tax credit囉，冇交多架

愛國一定交
唔交國安要介入，當分裂國家處理

係時候齊齊做愛國青年了

怕咩 大把錢

唔駛週圍搵，中環幾間中資 PB 過半 RM 都係冇香港身份證嘅中國人，平時俾班友恰到上心口嘅，識做啦

抵到爛啦如果唔係支共騎劫香港政權，縱容你班港漂乞衣鵲巢鳩佔清洗真英港人，你估你真係可以係一個看似獨立既傀儡政權下被尊稱專才黎騎劫我地真英港人大半世紀既血汗成就，賺百萬年薪咩 你係支那我當你唔係月入一千個班，我都批死你十年都搵唔到一百萬啦 黨叫返你比三十五隻，抵到爛添啦！

應該係36000 就計大陸稅再扣返你香港交左個筆。

返大陸你都要找數先。

大陸都無合約精神，收你就收你啦。

送中鐵拳，今日送到。

不得不支持